我都幾肯定 羅冠聰 之鋒 第日都係識鬼妹做老婆

On99

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

關你撚事咩
又關我撚事咩

預言post

唔係梁凱晴就得

我都幾肯定樓主畀十個黑鬼輪